忍住但食唔落

自己一個放lunch明明好肚餓衝去食飯 但突然急屎 點知個飯黎咗就無胃口了

求解決方法

入廁所柯 再食返啲屎當慳返啱啱個飯既錢